Установка и активация мобильного приложения «Дворы РФ»
==========

Установка приложения
----------

Для работы с мобильным приложением «Дворы РФ» необходимо его скачать и установить. Мобильное приложение доступно для устройств на ОС *Andriod*. Для скачивания перейдите по ссылке. 

.. figure:: _static/google.png
   :width: 150 px
   :target: https://play.google.com/store/apps/details?id=ru.telecomproject.Dvory

.. tip:: Также скачать приложение можно по ссылке в расширении на вкладке «Список устройств» или в *Google Play*, набрав в поиске «Дворы РФ».

Откроется страница с приложением.

.. figure:: _static/app/app-store.png
   :width: 40 %
   :alt: Приложение в Google Play
   :align: center

   Приложение в Google Play


Для установки приложения необходимо нажать кнопку «Установить» («Скачать») и следовать инструкциям.
 
Активация приложения
----------

Для активации приложения необходимо его запустить.

При первом запуске для авторизации необходимо ввести имя устройства и 6-значный PIN-код.

.. figure:: _static/app/app-activate.png
   :width: 40 %
   :alt: Первый запуск мобильного приложения
   :align: center

   Первый запуск мобильного приложения

Для получения PIN-кода необходимо в расширении перейти на вкладку «Мобильные устройства» и нажать кнопку |add-dev| в нижнем углу вкладки.

.. important:: Для успешной активации мобильное устройство должно быть подключено к Интернету.

.. tip:: Краткая инструкция по активации приложения доступна в самом приложении при первом запуске. Для получения справки необходимо нажать кнопку «Помощь».

.. figure:: _static/app/app-activate-help.png
   :width: 40 %
   :alt: Справка по активации приложения
   :align: center

   Справка по активации приложения

.. figure:: _static/app/app-activate-help2.png
   :width: 40 %
   :alt: Справка по активации приложения
   :align: center

   Справка по активации приложения

После ввода имени устройства и PIN-кода начнется активация устройства и синхронизация данных. Во время активации будет показана краткая инструкция по работе с приложением.

.. figure:: _static/app/app-welcome.png
   :width: 40 %
   :alt: Инструкция по работе с приложением
   :align: center

   Инструкция по работе с приложением

.. figure:: _static/app/app-welcome2.png
   :width: 40 %
   :alt: Инструкция по работе с приложением
   :align: center

   Инструкция по работе с приложением

.. figure:: _static/app/app-welcome3.png
   :width: 40 %
   :alt: Инструкция по работе с приложением
   :align: center

   Инструкция по работе с приложением

Инструкцию можно пропустить и перейти сразу к работе с приложением. Для этого необходимо нажать кнопку «Пропустить».






.. |add-dev| image:: _static/ext/add-dev.png
          :width: 24 px
          :alt: Добавление мобильного устройства


